同fd去旅行係房見到佢除曬衫到咁我應該點?

格劍

叫佢除埋條底

可以格成晚

除完大家做咩先

含佢奶佢

奶佢邊到先

耳仔窿

想做
0

仲駛講, 除完緊係著返D衫

咁做咩除wo

做佢嘅0?

幫佢除埋最後防線

後入，霸王硬上弓

兩個大隻仔搞野我驚太刺激

咁我未都要除埋一份

菊花殘滿地傷 你的笑容已泛黃
花落人斷腸 我心事靜靜躺

唔除點同佢做

gay

兩大gay佬台柱

冇套，做唔到

我係直的

基

邊兩個

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

人一世物一世 做咗先算

你同怒漢棍撞棍

我係直男，只係有d好奇

好囉 你咁想我上

錯po

...

Ig?

男人都岩？

上馬啦
暗示到咁

唔係開gay po 就係開泡狗po, 劣質會員confirm

叫佢瞓喺張床度畀我凌辱

我仲大獲rmmate 去沖涼果陣咁樣望住我
你話點搞
利申非基

ok wo

想含 求ig

gay post

個body靚過99%女人

除買佢條褲 叫佢放入黎

應該陪佢沖涼

幫佢除眼鏡

食朱古力

玩69

利申:非

。。。除咗冇咁正

仲有Marvel post

我玩完先比你

菊花依舊人面全非

含佢

男上男下

而家大隻真係大部分基佬？

我都想

連登係咪真係咁撚多gay佬？

Sana都係gay啦

開夠Gay post未 其實一啲都唔好笑

成班人係到扮gay真係好On9

係囉 影衰哂啲真Gay嘅

想幫佢洗jer仔